如果杜汶澤嘅《喱騷》可以請返當年同佢做過對手戲嘅佐伯日菜子上去做嘉賓就好喇

講緊20年前，唔好咁啦

當年搵佢，貞子效應已過哂氣，何況而家再隔咁多年。touchwood 講句人都唔知仲係咪度

這是替身攻擊

重喺度

佢前夫就真係唔喺度嘞

早排先係電視睇番我和殭屍2
貞子的菠蘿油真係好感人

無線？

CCTVB點會播亞視劇
係衛視卡式台播，第一季追到而家第二季，應該會直落播埋無限國度

佐伯日菜子好靚

金正中都算係毒撚中既ON9，唔留係電腦世界

結果之後被咬變埋殭屍，被神龍收埋皮，無得同投胎既貞子重逢

呢個單元影落嘅日本外景係我對日本嘅第一印象

我早幾年第一次去東京御台場，感動到真係流曬馬尿咁款